各位明天要上學了 功課做完了沒有

十六年冇過9/1

雞鴨雀仔

遲到了